好想食煙

不過唔鍾意人食煙

食囉

窮撚冇錢食

電子煙 無尼古丁

我Payme you

勁壞

食夠2支囉屌你

唔使屌我既

多謝

不可一不可再

唔好食啦 你唔喜歡人咁樣 咁人地夠可能會唔喜歡你咁樣 食煙始終對健康唔好

煙剷正仆街

無人鍾意我

成日都覺得好在自己唔食煙
如果食應該會變煙剷
一煩一諗唔到嘢就會煙駁煙

連續食兩枝in(*≧ω≦)

去垃圾桶上執二手煙食啦

食完之後會頭暈

會有肺炎架

終於試左支個口好苦
唔再食了

買左咩牌子？咁岩都想食

藍莓5 包煙比左阿哥